<達哥> 其實Hugo Leung兄弟先係無名英雄

日日係backup佬youtube 到,勁有心機咁打晒D時間位出黎
D新聞又有晒link
一目了然,真係要有錢收都應該要有俾佢

而家backup佬收左皮,希望佢繼續可以係undergrounddv到出post

佢最近先出post原諒backup佬

邊到？